謀殺罪罪成，港大機械工程系副教授張祺忠，被判終身監禁

【最新】早前被判謀殺罪罪成的港大機械工程系副教授張祺忠，被判終身監禁

都唔會真係終身啦 九成有得假釋

R.I.P.

唉，KC

全力支持上訴
班陪審團正仆街

佢幾多歲?

陳同佳笑而不語

座二三十年
都死得咁濟

呢啲有冇得上訴？
忍咗幾十年，終於到唔洗再忍嘅時候，就要成世失去自由

佳仔仲聰明過個教授

你都on9 咁大個人仲係大學教授 唔識離婚分居咩
殺完人仲要誤導差佬 咩求情都無用啦 分分鐘一開始自首扮衝動判誤殺都係幾年

佢好似有晒計畫咁唔似衝動

醒過hku副教授

講得好

仆街港女，累死副教授，啲姨媽姑姐都上嚟屌鳩個死港女，死咗都要累人坐終身

得罪講句，副教授呢啲就真係皇天擊殺

呀佳殺完人唔洗坐醒過教授

RIP

如果用breaking bad 入面既ricin暗殺查唔查到？

抵啦
我係陪審員用常理角度
睇唔出係誤殺啦

吼住老婆訓著 對準條頸落手
事後仲講大話
呢啲都誤殺??
憎佢老婆就可以咁樣「誤殺」?
啲連登仔仲死撐係誤殺之一 咩失控
佢又唔係即刻亂掟嘢 或者錯手

咩loss of control 都仲好笑
等老婆訓著都係loss of control 就誤殺
我係陪審用常識同智慧都睇唔到呢方面言之成理啦

講真死者同人相處方式係衰啲
但根本冇做威脅被告生命嘅嘢
咁辯方證人諗住幫到被告
其實只係幫到忙
亦反映被告係佢自己咎由自取

講得啱 真係搵連登仔做陪審死得

上訴法庭只會處理法律觀點爭議

明顯冇可能再犯,判乜撚野終身
而家D 法官真係亂鳩咁黎

陪審團男多過女
應該好多因素都顯示出係謀殺

爸爸

邊度有得買？
純粹學術討論

座

依例罪成判終身㗎
老謀無得判十幾廿年

點解唔扮傻扮失憶 博誤殺

嬲起上嚟殺咋

阿佳又贏

浪子回頭金不換

美帝一級謀殺好似都係幾十碌

牙佳或成最大贏家

美帝搶950以下唔使坐添

佢老友探監話佢而家開心過之前

終極連登仔

其實陪審團係5：2
點解可以有兩條友判到無罪

如果有計劃 就唔會咁傻運條屍返辦公室藏十幾日

呢單案兒登仔做陪審員就死得。

有冇命假釋呀

痴撚線女人本來就抵死

佢一定係谷爆之下失去理性咁殺佢老婆，但殺人一刻話自己失去記憶，醒返嘅時候老婆就死咗，就係D點令陪審團唔信相佢。

佳仔已贏

高分低能嘅例子

連登法庭又黎

可能同張祺忠同一個情況
成日被人屌垃圾

呢邊廂等我地一齊每天關心陳同佳狀況

今日 12/3 晴天 ☀️
同佳：天氣凍 不了

林先都應該忍左佢老婆好耐

讀咁多書都唔夠佳仔醒目

殺完人可以住豪宅

有黑狗保護

佳仔又贏

兒登判：聽到殺老婆已經唔使審
一定係個女人抵死
被告無罪釋放

天氣太凍
唔去住

香港呢家日日都有冤獄啦
死咗未？

只係得唔出謀殺結論=/=無罪

罪有應得

忍受咗幾十年精神虐待，終於解脱。但為咗個咁嘅女人坐一世，覺得唔值

陳同佳表現 許金山張祺忠 正傻仔，冇政治智慧/國際視野

林兆波手足點算好

仲佳仔,如果見到本人我真係要叫佢一聲佳哥

溝港女下場

唔記得講撐警撐政府？

讀死書

慘

佢咁既年紀衰終身比得佢假釋都應該係佢死嗰年。

關咩事
件案係判有冇蓄意殺人
有同冇 係陪審決定
判幾多係法官決定
殺咗人同有意圖應該無得拗ar ma?
係法官判幾多同有冇同情分俾先要講姐

你今年幾歲呀？

今日天氣凍左少少，住豪宅既佳仔應該同傳教士仲匿係被窩入面享受緊人生

波波:好彩我唔洗日日對住條八婆

佢都幾廿歲, 冇所謂

冇計畫 應該即時報警掛
殺左人唔報警點睇都似有諗過扮傻者

比連登仔做陪審應該會搬埋榮譽謀殺黎幫教授脫罪。

似係有哂計劃 但收屍個部份 我覺得佢點都有d感情 仲有掙扎位

殺人都唔肯離婚

終極攬抄

其實我懷疑個女隊冧老母
之後老豆頂

教授住過京士柏未？
牙佳就住過啦

其實呢個point有得打 問題係要請專家來support 勁貴 通常有財有勢先玩到 而且打甩到都會入誤殺

謀殺一律終身除非未夠18

但佢已經58歲，徦釋起碼坐25年先有得搞，到時都

唉！ 仲諗住會判誤殺

如果寫成動漫故仔 應該會變神劇
相愛相殺 死左都要另一半走唔甩

另一個point 可以support 誤殺，但辯方律師又好似無乜提，就係殺老婆個時，有其他屋企人係度，門又冇關。謀殺唔會簡D個時候吧

學者嚟嫁 對社會咁有貢獻

同佳又然

所以好懷疑被告自己都半放棄狀態 留返筆錢俾仔女算
係愛啊 真係好錫對仔女

香港法律真係得淡笑

唔分身家 而家咪坐終身囉⋯⋯

老婆又自己揀嘅 中左伏又唔離婚
搞到咁嘅田地

可憐人必有可恨之處

蕭生唔係咁講

你勁過律師

老謀罪成好似判終身唔同誤殺不過佢殺完人仲要誤導班黑警 誤極都有限

佢地咪就係打誤殺point囉

等睇留言 XX

分身家好過坐監

你分得清美帝同加州?

香港做呢d代價好大
以後對條女有乜怨恨去台灣解決
又唔洗坐咁耐

先唔講謀殺一定判終身
坐監原意唔只係用黎困住果個人、驚佢再犯
仲有要犯人償還自己罪行既作用

謀殺黎講，你攞人條命，你就用一世無自由黎換番
好合理

咩年紀 都唔知有冇命放返出嚟

波波後生個時都叫幾俊朗，比人折磨咗幾十年，而家成個農民咁

可憐教練

thx你咁講又好似係有分

知你崇尚權威喇，港豬

殺人個下似衝動囉

教授級有計劃應該會好似中大麻醉科教授咁
阿張教授拎條屍返公司 十幾日都唔捨得dump

張祺忠3個月內,就會走番出黎

因為,到時有更大的災難發生

老老實實我都同情佢,但好多人將情有可原同誤殺撈埋講

佢好快就會出番黎啦!

死你老母咩 法院日日都有嘢嚇你一驚都未死得
訓左成年？

法官引導陪審團有問題算唔算？

算

喺連登 只要有女持份者嘅事件 9成都係話條女錯晒

讀咁多書都不及一個靚仔，殺完人有得唔使做unun腳，住免費豪宅打ps5，又有保鑣幾撚爽